---
title: Testen
date: 2018-05-25
---

Vandaag ben ik wezen testen met Sam, Gabi en Ricardio. Om te kunnen testen zijn wij de straat op gegaan en hebben wij gezocht naar onze doelgroep. Als eerste kwamen wij een groep jongeren tegen waar ik op ben afgestapt om te vragen of ze het prototype wilde testen en of ze deze ook wilde beoordelen. Na dit groepje heb ik met twee Duitse meiden gesproken om te vragen wat zei er van vonden. Ik ben zelf nog aangesproken door een meisje van het Oranje fonds  die na haar pitch ons prototype heeft beoordeeld. 